是日晚餐 餓撚請入。。。

蛋糕唔好食的

自私食

吉妹一個人食2件千層陣間到夏天有排減

Btw 買過樹多咩梨千層畀阿媽試，佢話甜到仆街

吉妹
Your steak is a freeze meat
Lady m is smoother

吉妹又食靚扒

碌濕米是做乜9

叻啦，食好西啦

條粟米煲過湯?

下次請你食

好少食蛋糕，兩隻味都想試就買哂，不過蛋糕是上星期食的，今日先post
士多啤梨味得個甜字，芒果味好少少，但都唔好食

7head
I dun have money to eat lady m ar
Freeze meat ok la, I eat rubbish ma

褲我成日都食呢間，貪佢喺樓下夠方便

伴碟但估唔到竟然是好食的

唔叻呀
蛋糕都唔好食

唔是呀，香口架，我初時見到碌粟米心諗做乜鳩，但食落口有啲似燒野食啲粟米

牛

喺邊架！想食

五成熟

美孚呀，褲嚟搵我食啦

塊扒乾撚過閪
btw cheese cake

至愛牛扒

又据扒

U deserve better la

吉妹好RICH